覺唔覺嗰套乜撚野再創世紀真係好撚中二

話21世紀自己係咩皇帝 統治世界
其實寫劇本嗰條友會唔會尷尬

唔怪得班舊人唔肯返嚟做